<resources>
    <string name="app_name">Album BTS</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank
fragment</string>
    <string name="this_activity">Get to Know About </string>
    <string name="this_activity2">Base Transceiver Station atau disingkat BTS
        adalah suatu infrastruktur telekomunikasi yang memfasilitasi komunikasi
        nirkabel antara perangkat komunikasi dan jaringan operator. Grup vokal pria
        ini berasal dari Korea Selatan yang beranggotakan tujuh orang, antara lain RM,
        J-Hope, Suga, Jin, V, Jungkook, dan Jimin, yang dikelola oleh Big Hit Music.
        Nama tersebut kemudian berakronim menjadi Beyond The Scene pada Juli 2017.</string>
            <string name="this_activity3"></string>
    <string name="this_fragment"></string>
    <string name="search">Search</string>
    <string name="menu_1">Menu 1</string>
    <string name="menu_2">Tentang</string>
    <string name="search_hint">Masukkan kata</string>
    <string name="name">Mahasiswa</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
    <string-array name="data_name">
        <item>Kim Namjoon</item>
        <item>Kim Seok Jin</item>
        <item>Min Yoon Gi</item>
        <item>Jung Ho Seok</item>
        <item>Park Ji Min</item>
        <item>Kim Tae Hyung</item>
        <item>Jeon Jeong-guk</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_description">
        <item>Memiliki nama asli Kim Namjoon, RM didapuk sebagai leader BTS karena memiliki jiwa kepemimpinan yang tinggi.
            Selain itu, ia juga sering menjadi juru bicara BTS saat menghadiri berbagai acara di kancah internasional
            karena RM diketahui mahir bahasa Inggris dan Jepang.</item>
        <item>Menjadi anggota tertua BTS, Jin dikenal dengan suaranya yang lembut dan memiliki bakat keahlian dalam memasak.
            Pemilik nama asli Kim Seok Jin ini berasal dari keluarga kaya raya. Diketahui sang ayah merupakan seorang CEO
            dari suatu perusahaan terkenal di Korea Selatan.</item>
        <item>Menduduki posisi sebagai rapper, Suga dikenal sebagai member BTS yang memiliki wajah manis dan imut.
            Bahkan, kabar yang beredar menyatakan kalau nama uniknya dipilih karena senyumannya yang semanis gula.</item>
        <item>Sebelum bergabung bersama BTS, J-Hope merupakan anggota dari grup street dance yang bernama NEURON.
            Selain jago dance, ia juga mahir ngerap hingga membuatnya menduduki posisi sebagai rapper.</item>
        <item>Selain dikenal memiliki suara unik yang mewarnai lagu-lagu BTS dan jago menari, Jimin juga mendapat
            julukan sebagai social butterfly karena memiliki karakter mudah berteman dengan banyak orang.</item>
        <item>Kim Taehyung, nama lengkap dari V BTS dikenal sebagai salah satu member dengan wajah yang tampan dan imut.
            Menjadi anggota BTS yang paling unik dan misterius, V diketahui sangat lancar berbicara dalam bahasa Jepang.</item>
        <item>Menjadi member BTS paling muda, Jungkook yang pernah menempuh pendidikan di Seoul School Performing Arts
            ini ternyata tak hanya jago menari dan memiliki suara merdu, tapi juga pintar membuat lagu.</item>
    </string-array>
    <integer-array name="data_photo">
        <item>@drawable/gbr7</item>
        <item>@drawable/gbr6</item>
        <item>@drawable/gbr5</item>
        <item>@drawable/gbr4</item>
        <item>@drawable/gbr3</item>
        <item>@drawable/gbr2</item>
        <item>@drawable/gbr7</item>

    </integer-array>

</resources>